做勇士 打低速龍

We are warriors knock down raptors
Keep住團火 衝擊game7 win the end game
一個好嘅口號絕對可以引起世界討論